今日坐在6點39分往黃埔個位絲打入一入黎

我係坐你隔離個個毒撚
你完全係我中意個type 但我冇膽問你拎電話
可唔可以比你whatsapp 我

我有仔架啦死心啦

真係你？

唔係不過與其怕不如勇敢啲
反正唔做同衰咗一樣都係乜都冇
當冇本賭博咯

比左whatsapp你係咪夠膽傾先，面對面都唔撩人地

面對面唔識開囗

其實都岩 不過太遲了

你係咪搵我

我女朋友岩岩有條毒撚係咁昅佢 原來係你

但你唔係我中意果type

係你？

我望都唔敢佢

定你

死毒撚

加油

我認

我識人呢個時間搭呢架車喎

希望佢睇到個post會啦

係咪地鐵先

問佢

你係味一直搵緊一個人 但唔知佢叫咩名

冇錯 就係我

係

如果比多次機會 我會

著咩色衫嫁

比3個字你你有心既就自己撞埋個幾個字
我電話+852 xxxxxxxx

白色hoodie

唔好玩啦

咁唔係我識個個了 幫你唔到 加油

Thankyou

垃圾就唔好學人媾女

格仔恤衫戴眼鏡？

唔係

自貼表誠意先la

毒撚一個

6:39邊度往黃埔呀

643928**
自己撞

唔記得佢咩站上車

係真唔係

用咩袋😮

我記得佢有拎個音樂袋 類似結他袋

重有好似有個背囊

佢個髮型係shoulder length 㗎

再短小小

係咪帶住呢d野

搵我？

推比樓主睇

唔敢望又知人地係你啱嗰type

電話：+852 9990 3418
Call me please

好似係
係咪白色hollister加nike鞋

post左咁多張樓主都係當你無到

樓主加油 我都搵緊個女仔係隔離post

我睇到啦 好感動

絲打返黎啦

真係佢 ?

好似係 鞋啱 結他袋啱

你咩色頭髮

佢仲見到你同ceci whatsapp

你係佢男朋友？

係你啦

其實我都想要呢位whatsapp pm 埋我ok?

竟然相認到

難分真與假

我黎

Btw，毒撚，不了

等睇相認

樓主

唔緊要嘅 如果係嘅咪祝佢地幸福

不過佢未入返黎 可能唔係男朋友呢

多謝你既祝福
其實我見到你偷望我

互射算啦

你大把囡啦
whatsapp密密覆
p.s 下次手機唔好側咁誇張咁樣會好怪

痴線係咪地鐵同卡都有十幾個上連登

那有囡
我冇特登側

咁都比樓主搵到

Btw機會係要自己爭取

人地有男朋友了

你反射動作側到好誇張喎
好似好驚人睇到你睇咩post咁

唔係呀 我本來想即刻開post 又驚你見到

人間有情 lihkg 有愛
有男朋友 都可以做fd

竟然真係相認到

pmed

你搞到佢而家好囂張

好撚癲

樓豬一見鍾情 條女又係有仔 仲做朋友

但你係我覺得最嘔心果type

對唔住

佢得架 比d勇氣佢

咁都相認到

咁都有得相認

位絲打一定好靚

Okay㗎

相認到

咁都相認到 去馬啦

想問絲打 樓主真人毒唔毒？

扮乜撚野毒撚

有緣無份

真係好痴漢

仆街 係咪真架

Lm

加油
LiHKG第一次見證感情誕生

痴撚線

有男朋友怕咩 對手得一個 照pm 溝撚左先

樓主就有誠意d放自己個電話出黎啦 唔係要人地女仔之家主動放上黎呀

有緣有份

on99

Hi 睇到D quotes咁能長即刻放棄唔睇呢個post了

關唔關你事

我都想有

樓主加油

Molamola

有男朋友驚咩 大家公平競爭

大家可唔可以幫手推我個post

可以

唔得咁㗎

wa diu 竟然相認到 好在有追post姐

LIHKG有愛

今日有條死毒撚 坐左憬我隔離 原來係你

今日有條死毒撚 坐左憬左我隔離 原來係你

推到樓主同條女一齊

琴日黎㗎